[矛盾大對決] 大家覺得蔡思貝了解學歷先定呂麗瑤走去報警先???

蔡思貝了解學歷
呂麗瑤走去報警

北韓解體先

支爆先

利物浦拎英超先

爆足一周再同大家見面先

一定係北韓美國打仗先

其實唔明針住蔡思貝做咩,佢做藝人你理得佢邊間畢業,同埋佢又無害人

係都問建制派個d博士幾時先肯俾畢業證書大家睇仲好啦

連登仔出街武裝起義建國先

爆足一周播先

正想入黎講